狗公就人人得而誅之 狗乸又有咩惡行

就街收兵 同男仔單獨出街唔po相不在話下
可以約幾個人出街 但整係會po同女仔既合照上ig
扮晒身邊無男仔fd/閨蜜遊/單純生活 睇見都反胃

比人話係臭雞